條仔用幾皮野去做激光脫毛 比我屌到反艇

做左幾次摸佢 愈做愈滑
好撚值得

脫邊度先.

vio?

比我屌到反艇 this

Gay

係咪激光脫肛毛？
千萬不要剃肛毛！！！

連登巨龍都易入D